menclub好似開始變過街老鼠

亂咁出post
平均3個post就有一個post留言俾人係咁屌

幫女人講野

#2 JR • 13m

頭先睇到佢地介紹牙簽弩都弱撚智

前幾個禮拜有個post話呢五類人應該同佢做朋友

原來係講五樣特長可以用黎利用
俾人屌到仆街

除左講車個肥佬，個page講親咩topic都係半桶水